大家屋企食咩牌子嘅米呢？

大家分享吓啦！
我先～

佳樂牌@佳宝

金香或者袋鼠

燒山常綠米

金象啲米最靚

雙獅牌
阿布泰度買
我敢講泰國米味道同口講嚟講屌打其他牌子

咁都俾你兜撚到

屌真係好食不過貴

老師您咁勤力留言都賺唔少啦

hc9ir4

台稉九
新潟越光

北大荒
金龍魚
福臨門

金象

意大利出嘅「東北大米」

已完全封鎖
BLOCK完堆五毛真係清靜好多